菊屎橋真係好好J

年紀又係人妻
眼神又夠抑鬱
把聲又夠低沉

日日都睇住MV打丁

冇人同好

成日苦口苦面咁嘅樣

比你發現左

苦瓜乾，死老公

楚楚可憐咁 一定好好屌

老牛聲，一路屌，一路聽佢把老牛聲

之前官塘做gym 成日見到佢

衰在冇乜波

正呀
你咁講都搞到扯扯地

個妝濃撚到
落妝嚇死你

好想瘋狂同佢做......gym

同埋個爆牙嘴
波對我嚟講唔太重要 因為玩開推車同捉住手 捉住腳嚟屌

條友唱歌唱到畀人以為啲主題曲重用咁

我都講漏左排牙
比佢磨J一定爽YY

不過佢條腿都正

好似冇點見過素顏

圖？

唔笑係幾正

谷屎橋 圖？

好撚痛咖 我試過俾佢磨到龜頭損撚咗
要帶住套屌
利申；慣唔用套

啱啊 無波 仲有對腳可以玩
又可以奶 又可以聞 又可以啜

見過真人淡妝
個樣都唔差，好鄰家女feel
好細個同身型好細粒

我記得個陣同埋你同佢3P
好彩聽你講戴返個套

利申: 慣左用套

仲要細細粒, 容易食
不過好似為人有啲串

幾時再約過？好懷念當初3p既日子
講起都扯扯地

玩腳都玩半年
玩玩下正到早洩

佢贏左咁多獎一直大把老闆搵
我地啲二打六有排排

洩係正常㗎 因為真係太撚正啦佢個楚楚可憐個樣
我玩腳可以玩一世

係咩？ 近排我機緣巧合之下癡咗班老闆到
有次帶佢地去咗轉廟街玩 佢地話返唔到轉頭
遲下通返關 應承咗帶佢地返大陸唱淫k

苦面唔但把聲唔掂

咁講真係返唔到轉頭
到時記得call埋我
我都想回味下

遲下搵到錢 帶你屌驢仔閪

咁你要左腳定右腳
唔好why not both呀Ching

謝暴龍哥

d牙又多到好似種田咁不斷生

講真
真人唔差,好普通好普通港女

一除口罩有3千隻牙仔
正

見到條腿就忍唔住

睇下佢邊一邊啲腳趾正就揀個邊腳

聽過佢經歷 好似真係幾苦

原來係人妻

咁識玩

其實佢背景幾慘下
好似要擔起養大阿妹嘅責任
所以更加想保護佢

星夢頭馬 。 感覺紅幾年就換人。

無知一問，除左慘情歌之外。佢仲有咩曲風？

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

同埋佢個妹3P要比幾多錢??

JW?

阿妹正職OL

喪夫樣 喪夫唱腔

其實一出道都有一兩首自家作品
之後全部唱cctvb啲插曲都係悲撚情曲風
(可能佢唱出泥特別有感受)

冇波版米路迪

啫係未亡人

之前唔係話諗住做youtuber?

唔講唔覺
一諗起佢個樣再整個未亡人系列
丁到出血

米媽都係谷出黎

暫時係撈多份啫

以前啲長輩都會話苦口面嘅女人都係天生苦命
娶呢種老婆除非男方果邊真係好命人，如果唔係兩個都會晚年運差㗎

米露迪

狗也不屌

真係幾正

同佢扑野叫床聲應該長期都好低音

同米媽一樣樣

又話家姐諗住帶佢入行
拍戲定點樣樣

有時覺得佢笑都係苦笑個種
定係佢根本唔識點笑

就係要重Base嘅感覺

第二張想lam

第二張 離哂罩

夠多牙

多牙版米路迪

想俾佢含爆

丁山岸逢花仲好

証明真性情
墊都唔墊

巴打好似講過背景要播歌

佢有冇食煙先？

AV女優乜都比人睇哂
要好似屎橋咁若隱若現先有幼想

啲腳趾...

啜奶甩佢啲指甲油

又長又靚

好L痴線
but I like it

我啲口水就係最天然既天拿水

有巴打話菊ee坐過佢枱

聽到都feel到啲腐蝕性
但夠天然環保

人妻？

唱歌難聽到爆，把聲又沉又嘈，真係好撚難聽

嘅年紀

好撚白滑
對腳又正

比吳若雞比
邊個好啲

吳一姐正d

高度上係嘅

幾時

但係處事上好似屎橋好啲

唔係叫曲辛嬌咩？

【多病纏身】Hana多齒症又復發：冇得醫

歌手Hana出席飲食業安全活動，講到前幾日是她30歲生日，但就大呻冇得食蛋糕，因為自己被多病纏身，她表示剛從北京回來，在當地因發燒已要吊鹽水才能退燒，現時又有扁桃腺發炎，搞到面和頸都腫，但禍不單行的她最近「多齒症」又復發：「其實五、六年前生過，嗰陣生咗三隻牙，依家又嚟過，我依家上面啲牙肉腫哂，因為我開始生牙，佢生完一隻就會自己甩，會keep住生一年左右，但啲牙唔係普通牙，係好似殭屍牙，係一條條柱，不過真係會痛。（有冇得醫？）冇得醫，好似十萬個人就有一個人係咁，醫生話冇特別原因點解會有呢個病。」

她亦謂現時只能食粥及流質食物。問到可有影響工作？她表示都有影響唱歌及說話，本身下月頭要錄新歌，現時都要推遲至下月中錄音。

唔係35啦咩

吳弱雞正d
講好打耳 點解既 果期好撚紅
樣夠mk又夠高show腳
之後結婚生仔唔玩嗟

冇錯
對腳正撚到

吳一姐又mk又串
一唔岩心意隨時比佢兜巴星埋黎
又或暫比佢膝撞撞撚到跪係度
好想征服佢呀

嘩屌

2016舊聞啲牙應該又生多咗一排

單身咗好耐喇

識玩就玩佢棚牙

喪屍腳

冇乜星味，普通港女樣，有幾分似米媽

係有啲想精服佢嘅
不過做佢老公就慘啲

吳要人征服
菊要人安慰

有少少想保護佢 佢真係望落有種莫名其妙既傷感

面口嘅問題，所以市面上出咗微笑嘴角術上提個嘴角
不過佢對眼太深，都係麻麻

你對得多就唔係咁講

好L楚楚可憐

好中意臭腳味 一聞落去特別舒壓

屌你老母

望到有少少打冷震

有

認真 條命好苦